黃籃是善惡，黑白是正邪，手足對號入

鍾意依首歌，九成九都係黃絲

p牌推唔郁照推

緊握信念